# dgis-road

Сервер позволяет выбрать оптимальный маршрут по расходу бензина.

Сервер принимает запросы в формате `<url сервера>/?source=54.943207,82.93057&target=55.033879,82.945039` и возвращает список точек с их высотой.

## Запуск

Для того, чтобы начать работу, необходимо создать файл `dgis-road.env` в следующем формате:

```
dgis_api_key=<ключ к api 2gis>
```

После этого сервер можно запускать:

```
python main.py
```
